P2P事件咁快已經唔講...

唔單止香港，大陸呢件事咁快已經比人忘記晒....